急！日本寶礦力Facebook 出事

全部人都屌緊佢

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

咪撚做埋D無謂野啦 屌你地

嘩屌,5毛連日文都玩埋

幫拖！

推

全部COPY&PASTE同一句仲要個文法怪怪地柒到喊

睇到我R爆頭

支那人
掉爛自己部相機先

幫手！

可能日本人一睇啲grammar就知係支那人

係絕對一睇就會知

入黎幫拖

唔識日文 幫推

文宣組做野

push 召喚日文jj👊🏻

反擊

感覺似係google translate

唔識回咩好 檢舉咗啲假AC 幫推
我無嘢講

寫乜撚野呀

google translate日本人會唔會唔識睇架

Hiroshi Suda 何だか、変なコメントが記入されてる様だけど、関係無いのは削除した方がいいなあ。
せっかくのよい映像が可哀想だ。

日本人一睇就知怪

有保留

pish

呢D應該由佢
得日本人睇下自己國家點樣俾支那人入侵
全球反共

推！
幫拖呀！

好多大陸狗

有冇日文jj 翻譯毛語錄黎 敵人反對我就擁護過去

依加得返2毛 咪努力D搵錢

呀
一用google translate就睇得明
屌唔好咁懶啦
搵個識日文入網軍啦

全然わからない

Google translate 嘅嘢

各位睇完記得舉報埋假Account

like正面嘅留言

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

唔洗理啦 生蕃一堆

成班傻系，人地日本民主國家，示威同警察交手當食生菜啦。

攬鳩日本企業把撚咩，唔係以為日本仔會擺買呀，Ｄ藍絲一毛有冇用腦呀

專登上水俾人笑,大陸狗去到邊都係垃撚圾

推

大家支援

互相like大家留言，敵方留言唔使俾表情，由佢沉

連係自由國度地方都維護唔到盟友，連登人枉為人

其實點解件事可以發展到咁on9

老奉落無線廣告架咩？一定要比錢你賺？根本成件事都on9，無左個客就賴落示威度，就算係又點？人地自己有權揀落唔落廣告，撤回咪撤回

講到自己好正義，比人迫害咁，做咁多陰質野唔洗還呀？

講真今時今日賣廣告，寶礦力仲要係主打年青人既，將d廣告落youtube個成效大過你TVB啦，垃圾台

留句support from Hong Kong得唔得

假AC全部冇用真人相

人呢?

直頭唔洗浪費時間
做其他文宣好過啦

係機會向日本宣傳三毛

反正瞓覺前冇嘢做。。

入黎幫手

全然わからん🤷🏻‍♂️

公道啲講呢班人幫晒手宣傳啦

笑到仆街
比小小budget請d真係識既黎抹黑好唔好

班五毛要出醜阻唔到

要支持佢哋，怕日本寶礦力以為呢件事佢哋做得唔啱
會比壓力香港公司

啲藍絲老嘢飲乜撚嘢寶礦力
飲幾啖都糖尿病死

有無日本巴打反擊佢地

幫推

大陸人無得救，成世活在極權仲以為好幸福，仲要逼其他人活在極權，大陸人真係好嘔心。

想知日本人有咩反應，面對中國人嘅無理？

push

大陸網軍 全球都有

大陸人飲唔起寶礦力。

連登要岀軍維護網絡和平

算罷，大陸有幾多網軍都改變唔到全球人類的討厭，因為大家都知大陸人的惡行。

等日本人感受下大陸人點樣洗人版

我地好撚得閒咩
日本人咪當佢on9

幫拖呀喂

識日文嘅麻煩幫手

由佢地柒出國際啦

條友啲文法

大佬 貴呀

搵人解釋返
動漫巴打

根本唔洗幫
日本仔好簡單
見到你寫d野文法有問題
就自動當你係支那人或者韓國人無視

柒到無眼睇
我係日本人笑鳩你班支那人

日本寶礦力緊要定上水緊要

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

衝出黎柒

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

推呀

支那人可能杯葛貴公司商品，但無問題，我哋香港人會全力支持你哋香港分社！

日日都要柒出國際

ＧＯＯＧＬＥ 翻譯黎
唔係日文

係要柒出國際 所有野你退一步可能都嬴撚左
而家死都要衝出黎

貼反我地買寶礦力D相

已去左屌死班人

莫子軒 もう帰っていいよ
バカバカしい
笑到仆街

心水清嘅日本人應該笑緊

你後面都有人屌緊你

係日本網用支那人個term好似唔係太好
事關個term出至佢地而個歷史唔太風光

唔使打格掛

reply下佢哋啲comment，等佢哋lag機唔識應都好

無錯，佢地連日本人自己寫日文1999都會屌係咪在日
等於我地笑新會然同腥港人

日本又真係唔多示威，冇果團火。不過就點都唔會學班生蕃示威當暴動

我地一個周庭都搞掂佢地啦

快like 番我地自己comment推高位置

根本好多明顯係google translate
日本人當笑話睇

其實唔理佢咪得囉，日本仔wfc 咩

利申日文學到N2

仲好 日我本人睇到知乜野事

用個日文名既acc寫呢句

中国人マジ怖いな

然後大家一齊like就得

唔理就係最好，對鬧= 幫對方推post

即係中國人真係好撚恐怖

比人叫返歸

以前直接用簡體字，
而家進化左，
不過進化速度好慢

你知唔知日本而家幾撚多支那留學生

唔識日文 推

果d真係要玩 直接叫日本收佢皮啦

必要ない
スルーして結構

日本留學啲日文都咁差

最好用日文+英文反擊
比埋外國人睇

さっばりわからない

'早啲翻歸啦,傻閪'

你以為啦
日本網民不嬲都叫開シナ

幫手留言的話，記住唔好同某類人打"泥漿摔角"，唔好令人地總公司難做
用英日文幫手讚就可以了

蝗蟲留學去到英美澳加，大部份啲英文咪又係好差

我俾人屌有乜所謂
唔想寶礦力總公司覺得香港公司做錯
啲高層唔會親自睇Facebook
會叫手下睇下發生咩事
如果手下凈係講藍絲嘅留言
咁高層就會俾壓力香港公司
所以唯一方法就係推返啲好嘢上去
藍絲嘅留言自然會沉底
到時高層聽到原來係好多人support 香港公司嘅做法
咁可能唔會再俾壓力香港公司

シナ豚

係，只要讚
將啲藍絲留言沉底就成功

我覺得over晒
依加引晒d暑假特產岀黎對罵
我識日文都覺得唔岀聲好
最多係d日本人屌三毛撐香港嘅cm讚下
多謝下佢就夠

冇錯
日本人最憎人俾麻煩人
唔駛轟炸佢地
係咁like樓上叫佢返歸個回覆就夠

po d 圖都要掛
日本人未必好多人知反送中 (雖然都有幾千個華人幫手)
po 返d 黑警同中共圖比佢地都好

又柒出國際
要洗版都搵d識日文架啦
日本留學生都請唔起？

識日文嗰啲有冇得簡單講吓真係日本人會點講

真係要回
回一個就夠

有無日文文宣
人在日本

咪同班撚樣一齊洗版啦

日本人最忌比麻煩人
你道歉多過三次已經會西面
何況同個主題無關嘅影片po？
我地戰場唔係依度
我地要做嘅係將垃圾言論嘅影響減到最低

其實都唔駛 日本人好歧視支那
我地係人地地頭對罵只會減低香港人印象分
留個言支持下佢地就ok

好柒

讚下佢
post下啲product 相
可能對佢哋嚟講係最好

食花生就得

中国人がまた怒っている、やはりガラスのハートが割りやすいね(草

驚佢地以為香港人同中國人無分別ja

外國人唔會上佢哋日文fb啦

唔洗理佢，狗仔唔配打日文

你去洗人版就真係會覺得冇分別啦

日本人好少用 fb

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

巴打正解

得一條友姐 10成10五毛大軍啦

已大大屌7支那

唔該做多步report埋果條Eric chan D留言
玩撚到去人地6月30既post, 好撚離譜

俾你點醒咗，去咗twitter睇一睇。。
但好似冇fb 咁多人搞佢

有無傳送門，準備反擊

唔好去人地到嘈啦
由得班5毛自己打飛機
無人理好快就完

唔好鬧戰，只好講多謝佢
貼多張寶礦力嘅相就Ok

日本人最憎支那人，習總都要失脚，跪求日本

不如次次見到五毛post 都用依張相回佢

佢哋用開百度翻譯

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

Push

咁就有成條金鋼棒咁長

啲留言
好搶眼一定

大家可以一人一句去支持日本寶礦力

Copy and paste ===>. 😊私たちをサポートしてくれてありがとう, Thanks for supporting us 🇯🇵 🇭🇰

之後好似正常返

放心 已做野！

錯L曬

有Twitter的巴絲影下自己的寶礦力出post tag #ポカリスエット #香港，marketing睇hastag打卡多過呢D垃圾reply，留言唔需要日文，簡單英文都可以，證明你買左

佢地追擊，我地咪支持，正能量支持寶礦力，五毛連支野都買唔起

唔好洗人版啦
Like D叫支那狗躝既comment就夠

已將所有大陸狗FB AC檢舉為「虛假帳號」

Facebook己win

覆左😀😀😀

唔好洗版，日本人會反感
Twitter一人一相出獨立tweet hastag打卡 #ポカリスエット #香港，講下鼓勵說話已經足夠

太睇少佢哋啦，俄文都有
大多自干五

唔好去段片洗板呀，
已經有人講段片冇人理好慘
twitter hashtag啦

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

香港人唔譜日文好正常，我覺得回覆唔使用日文，用英文就夠。（facebook有translate)

都話唔好去洗人版

岩岩睇到笑左 直接用支那字😂 又叫人地沖繩北海道 獨立 d人真係癲癲地

我覺得唔理佢地啲留言,由得佢自取其辱已經夠本身日本人對中國人印象都唔係話好,佢地開口埋口提住中國市場只會令日本人更反感

要留言唔緊要,唔好洗佢版

佢地仲中意去BBC節目度洗版話支持北愛，威爾斯，蘇格蘭獨立

直頭唔駛回
唔好洗人版
日本人會覺得香港人都好煩

其實佢地係咪已經無得救完全似癲狗周圍汪

由得班三毛洗版啦

好撚憎支麻人Y

on9日本人有幾可上紅底一毛集中地facebook咩
仲有日本人係有腦識思考唔同支那人冇架

日本人只會反感同埋佢地呢代政治冷感話知你地死

屌

無論咩內容都好，咪撚洗人版

可以加埋呢個

認同
見到啲假Account撳Report好過啦
同佢哋鬧屌根本嘥自己時間

唔好怪google translate ok?

扮日本人帶風向

唔好話日本人
識日文既一睇就知啦

一睇就知係google translate

5毛日文可以點講

姓陳既

推！

其實班支那人有冇諗過
咁樣反而令到日本人同企業更加憎支那人
本身已經忍緊你班支那移民一邊踩日本讚中國 一邊又住曬佢哋啲公屋土地
日本人咁保守意識 有好野有遊戲又鎖國又封區

本身已經日日喺度忍支那時不時就反日遊行
而家仲要去facebook踩佢哋場
等睇日本幾時排華

冇錯 針唔拮到肉唔知痛嘅理論
等佢哋回想返起當年七生報國嘅事蹟

有冇成日喺日本網站流連嘅巴打絲打
幫手share上去搞大件事佢

日文巴絲做曬野架啦
單野上曬新聞同電視，網上討論係咁多就咁多
人地只對寶礦力條女有興趣 習慣曬抵制日貨 身體卻是很誠實

由得佢地7仲好d文法

等等 佢好似係支持香港人㗎喎

呢個係日本阿叔見到支那殭屍複製貼上啲奇怪日文嘅反應

我誤會咗以為佢比人話日文怪自膠

go la

打英文又好圖又好是但啦

班支那狗好討厭

如果支那咁好，就唔洗翻牆啦

蝗蟈豬自己出醜啫

大撚把啦...咩語言既蝗都有,D留學生黎應該
youtube平時都見唔少,用英文同日文

嘩屌 班畜生又翻牆出黎

頂返起啲正面message

班三毛大軍CLS

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

正係唔識英文
成班日本漢奸